[突發] 良景民建聯 程志紅 意圖分流

程志紅係狗竇沖出尼，意圖票求分流。

而家點

即係點

見到條隊好長下

屌 個選舉主任都on99 分流分到成pat屎咁 又不停比人打尖

有分流的話要出聲制止

班友都唔識做，我都唔係Y條line。佢叫我排Y做乜9。最後自行去返Z

唔使好比人有特權！幾久都排！
係聽到d啊伯話咁長我唔排啦，又唔係有錢派

打尖就打投訴熱線 立即叫票站主任出黎

我排左Y同Z個條 之後佢系咁放人入黎 再叫我排返過去個堆Y人後面比左成10幾人打我尖

已投訴 條友仲同我理直氣壯 罷明柒左又唔諗

頭先行左出尼係選舉主任吠左兩聲，個主任唔理佢就自行返入狗窿。

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

排隊的時候見到紅姑助手入票站門口叫工作人員出來，吾知咩玩法

投完票後經過紅姑門口聽到助選團同街坊講有人抹黑佢😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

踢走左程大媽了